好老實答, 如果傻婆杜可風畀你屌, 你屌唔屌?

屌：正評
唔屌：負評

Gay

咪話杜可風
杜如風隻豬西都唔屌啦

扯住佢D頭髮起勢咁後入

仆街睇錯撳左正評

杜可風：拿, 呢個就叫做~~~(停)~~~狗仔式嘞. 小弟而家~~~(停)~~~就畀人~~~(停)~~~後入緊.

有聲

會唔會插完delay一分鐘先識呻呤

杜可風

你唔要？
杜琪峰我都殺

冇圖

THIS

你俾杜琪峰屌 制唔制

老撚都制

Google左一下，點知...乜料